[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(180)Final aristo vs 月城

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Champion History
UEFA:月城雪兔
World cup:出奧燒啦

牙朗Sick ball

幾時有洛賓抽

很想要

推呢個啦 啱number

其實紅底食自己有咩特別

雲佩斯 洛賓求其比一個啦

lm

洛賓 kaka

Anyone敢挑戰 恩沙基

Play one?

Ok 大炒你

有啲難度

唔係多經啲？不過我27lv史高斯變28lv

即係又玩返突破？
btw有冇圖

滿級30

@牛

滿級合唔到，應該真係得多經啲

即係冇特別？

k社咁仆街水人轉導師

k社仲味覆我

Again

睇過後備恩沙基

戰術

Go

105人
佢地識唔識邊個係兔 啤 一生 wai巴

你哋班友都唔玩TG既

食完飯了 go?

無人識4312 Barry 爸

14下兩隻大恩+馬隊長
big gay byebye

They sick 兔巴就得啦

Go Ben?

兔巴is me

Ok go

442唔好放messi佢跑唔起

我試緊換踢法

跟我放路明nigga

幾時先大炒me

K社客服幾時覆機

home office緊

我隻maldini

黃底同紅底大唔大分別

jeng la
再抽多隻咪可以升爆

唔想上game

Anyone show me 恩沙基

Tg 用黎睇叫雞group

Me

時下年輕人咁無大志想加入港共，仲要做食物鏈最低層既clerical grade

958174900

Pvp

Again 認真了

Lkk 面前，在座都係辣殺

讓賽only 你竟敢挑釁恩沙基

【Now新聞台】一場歐聯賽事可能是意大利北部城市貝加莫疫情爆發的關鍵。繼市長戈里之後，當地的重症醫生洛連尼都認為，意甲阿特蘭大上個月主場迎戰華倫西亞的歐聯賽事導致疫情爆發。

已經多次拍片分享疫情資訊的洛連尼認為，阿特蘭大於該場賽事攻入四球，場內大約四萬個球迷，每次入球時互相擁抱親吻，是疫情以難以置信速度擴散的關鍵。

早前市長戈里更加用生化炸彈形容這一場的比賽，認為當時大家都未意識到部分來看球的球迷都受到感染。即使未有到球場欣賞這場賽事，不少人都於酒吧以及其他地方聚集看球，完場之後大肆慶祝，都令疫情加速擴散。

涉及的賽事是歐聯十六強阿特蘭大主場對華倫西亞的首回合比賽，當時阿特蘭大於米蘭市聖西路球場大勝4比1。由於阿特蘭大是首次參賽，能夠躋身淘汰賽兼且有這樣的成績，當地球迷都熱烈慶祝，令病毒加速傳播。

這場比賽之前，意大利未有因為新型肺炎死亡的個案；但於三星期之後，單於貝加莫已經有數千人喪生。華倫西亞亦是第一支宣布確診的西甲隊伍，他們陣中大約有三成五的職球員確診。部分跟隨球隊作客意大利的球迷和記者亦都在確診名單。

挑釁埋另外兩隻矮仔

連不到，下次再黎

700958248
go

Anyone 敢挑戰me

啱啱完場 你叫咩名

鈴

死亡之吻

id?

我應該有你你ID係咩

Ok anyone show me 恩沙基

大胆不敵 時代革命

774714263

媽啊
once more？

added

Ok

巴打 gg
得閒再踢過

再嚟 今場狂失誤

again?

恩沙基呢
一

Ok
等我 3 分鐘，轉個陣

想俾me大炒？

Fuck u go

連燈沒落
成個lihkg得一隻恩沙基

巴打攔截幾勁

Again?

都話防守大師

anyone go

有無人

645206319
唔好介意我好廢

go

有 我加你
ugg 都係新手

你個大巴陣 cls，邊個教練？

肥賓輸第一球成條防線發夢

拾新手

你較進攻定防守？
我用肥賓中場兩個 cmf 會拉邊，搞到好空

有無人同我pvp

進攻 早個專防守1cmf1dmf再轉一隻翼打中場

Ok，我試下先
得閒再玩過

你有冇恩沙基先

三球燒味
Again?

um 有孫興民

我屌打你先

啱啱買咗摩佬大巴陣 唔知肥賓勁定摩佬勁

來 同啤巴打

想俾恩沙大炒？

巴打go埸?

咁就要睇下

ok

id?
me真新手

你地打啦
Any pvp?

Good game 馬體會巴，我實力廢靠legends only

958174900
同你打過啦

ok 邀me ugg

Gogo?

邀咗 見到

now入

any p

女女幫左你 我俾人炸wts

座在咁多位都係

頂 我禁屌你

你個龍門救左勁多球

lkk 爭踢20分鐘都夠反cup

紅箭龍門真係on9

13射，7中，8撲

Ac個三隻真係太矮

pvp

龍門問題

馬甸尼明明186

大巴

屈龍門可恥

盧卡古拍埋去

屌成班敗家仔 again?

Go
巴打無咩態

明顯friendly 歡樂性多過19飛機杯

大猩猩

gogo

迫我全攻

有冇人go

最後球反擊我禁下傳俾南野佢條線都係向下但個波飛咗俾明奴
Again?

Gg大巴陣失效 一卜半場散曬

神秘力量 go

我立即屌你老母阿特狗

因為啤巴今埸出亞洲一哥

你個龍換咗佢啦 俾我迪帶尼遠射中出兩球

Go one？

btw幾靚
不過我估唔到入到

迪布尼射呢啲好勁

場場屈龍門

包皮力壓恩沙基0.5

大家都係卡吐

你個龍場場上左身 頂又接到射波又接到

因為佢前面有新世一中堅diallo

用緊大猩猩

明明就屈龍
頂左起碼3球中龍 全部接到 咩玩法

大星星太勁、牛絲不屑用佢

佢用咩龍

Again？

今場轉踢法 唔信大炒唔到你

Last gogo

gg

一生go未 我有最新戰術哥狗式全攻

利式崩盤

一人場4粒

包皮7.5

挪威🇳🇴思考人生

老seafood又打走哂啲人

女女打俾我 要聽下電話先

被反 cup
gg

各位 巴打救我 岩岩旺角健身比左8000幾 。有條女帶上去 間野叫Trendy fitness Party

路明尼加

你個樣一定咸咸溼溼，肥肥利利

屌你啲後衛有冇咁大力
單刀都扯到甩波

暫底紅底legend 數1數2廢應該都係：
1.恩沙基
2.傑斯
3.中村俊富

恩沙好勁

maradona 係咪廢到唔計紅底 legend？

仲衰過黃底迪比亞路

老馬佢呢隻屈頭鎚bug

同女女傾完電話就用恩沙大炒你

依卡迪，恩沙基同級

係咪佩老如果係就正常發揮 紅底屈機

今次3隻根本係呃錢

645206319
招中手pvp, 高手不了

go? added

高手扮中手

好好玩，好剌激
啱啱你有球越位咗少少咋

Ok last game

扮中手可恥

kai子🤣🤣🤣

轉玩施丹433之後 咸爺多左後上射波冇理由浪費99射門

包皮左翼=廢人

Any pvp???

蘋果消息: 行會明天其中一個討論方向是指明任何時間、不論室內或室外，聚會人數不可超出指定上限，否則可被檢控，有指其中一個建議是限制聚會人數不可多於10人。

所以今朝我咪想走

咸爺not rwf=廢人

第三球lag到守唔到，唔計

但都反cup到

last？

打和 super~

Okok real last wait me 1 min

ho

咸爺amf is the best

你自己都用rwf

agger

碧咸世界波
巴打下次再玩

果球堅好j cls

係curve shot?

我鍾意碧咸打右面CMF，勁好多
Giggs打RMF

Yup

左面 sor

擺amf貪佢會後上射波

any pvp

想餵金鎗六十食蘿蔔

Any pvp??

Anyone go

係咪架

炒到你識飛

試下囉go

負6
go

哥狗式全攻

全攻
輕鬆啦

黑哨

關球證咩事
食角？

冇offside

Go last

無var
go 輕鬆

咁撚樣都要輸 on9到

太易了
吉巴連環中柱有2分

上半場你diu唔入下半場半安鐘啦

真係迫害 之後單刀又唔入 屌

我都中左球柱架
k社逼害大ball

K社死全家

你哥9兩面空到費高都甩晒
聽日再黎啦

你一去邊我就㩒pressure 算 唔想mark

先前果個陣平衡d wor
呢個一禁diu唔入就

冇所謂try something new因為k社迫害決定唔課隻maldini

我先前用過，你試下防守戰術會好少少
馬隊幾勁wor
聽日黎啦

Inzaghi好唔好用

Realman 一定抽

大炒你

March day 300coins

仲要兩個total 600

睇唔到直播

好用?

世一中鋒 遠射勁到

Coinami

4123 月巴呢個陣太多bug
對家個隊會空哂

仲要可以用黎打反擊

咁低分都要打j

綠上箭包皮勁到on9
點解要揀國米

用國米對中堅守800%包皮

一個長傳搞掂你啦

慘過食屎
場場都包皮

曝美斯同意降薪但拒絕直降7成 認為巴塞減的太狠
又要做雞又要拎貞節牌坊

披露，巴塞在週四提出了具體的壓縮成本計劃，包括部分工作人員臨時性下崗等，最引人關注的是球員降薪7成，對此，以美斯、比基、布斯基斯為首的球員拒絕接受，他們的態度是願意降薪，但認為7成的幅度過大。

國際足協給出的建議是各球會球員降薪5成

70% 的確太多

過祖同牙朗一齊踢啦屌

扣咗分分鐘人工仲少過我

如果政府帶頭扣70% 牛佬做唔做

條友咩料

學戴維斯

戴維斯

幾時有紅底戴維斯

原來係馬體會借出去 唔怪知熟口熟面

覺唔覺日本仔係仆街仔

你兩個打未？

對親日本仔都係4123肥版or 4312 ,正前一定係包皮
講左咩自己參透下

心情唔好，不了

This world no if cases

兩個中堅頂走曬 佢慶祝就得 我慶祝就走場 入佢幾粒就扮 afk 剷人

2500盃冠軍:aristo

恭喜

之後打咩盃

u21

紅底杯

我曼

問緊冠軍

4312杯隊隊都要用4312
戰力不限

冠軍

每段戀愛 都會認錯人 失戀的冠軍

戰力不限用4312
如果啤巴首圈出局 要退出連登

歐洲名星隊 vs 南美明星隊 (no legend)
分4組，每組4隊
3場分組賽定勝負

世盃 2.0 (可出legend)
分4組，每組4隊
3場分組賽定勝負

正 :歐洲名星隊 vs 南美明星隊
負: 世盃 2.0

大家投票

亞洲明星隊 得唔得?

咪即係allstar

原來我輸親個d都係冠軍

月兔2:1
Ozil 2:1
aristo 2:1

算啦你都唔玩架喇

場場都係被反cup

真

小智牛幾時登頂rebot

最後都冇追到100咸?

即刻賣咗舊版 433 平排
呢個防守好好多

而家好後悔唔追
黃底個隻好慢

Nerf左好撚多

我都估唔到nerf得咁勁
幾年唔用變左廢老咁
黃底呢隻最多=以前40 lv 左右
24歲黃= 51lv 識內切插上
紅底應該=60lv

有冇人玩緊隻ROCKMAN x dive
隻game 好似有bug , backend 會食電
裝左之後iphone 差電勁慢，delete 又快番

係咪update咗13.4

仲係用緊11.3

有無lunch pvp?

3mins my sweet

hello my sweet
let`s go

一早話左gp 3最精彩

we go?

紅底=辣殺
包皮win

lag到我 守唔到

u 屈lag機可恥

busy

上水未

隻 maldini 好唔好食？

有啲滯

睇左
前半=周星池
後半=黃子華爛趕埋尾

睇到同林心油啪啪好當good ending 熄左佢

邊到睇

戲院

加得八級

第一次覺得你9up得咁啱

有無人都收唔到inbox 個米蘭scout?

lunch time已完

6點訓2點起身已經好早

悶死未?

扮工時間照玩咪得

推

有無課到金?

幾十

十幾抽中晒米蘭三紅

我屌你老母啊k社，

去download先

個pvp麻麻地，鬥裝鬥秒

reload入game試下

希望大家俾啲鼓勵我中馬甸尼

課到金未

我絕對支持你
中到share上黎 等大家開心下

我98抽先中，加油
TG谷有人中幾隻係倉

Anyone 敢挑戰me 恩沙基

Wa u $788 again

支持你

你都係788啦

No one 敢挑戰me 恩沙

Come on

唔好令我失望ok?

每次都大炒佢

未

不要說了

Me 兩年先一次$788
除開每日$1

點解不要說
講真個句 好值得
你終於中到佢
豋你開心

食咗加得八級

都係冇突破？

Trump : Extra tremendous effect

唔好再放美欺啦比我隻Vvd同蘇金寶撞死

換陣 屌打你了

你仲要成日吊高波比佢佢點接

挪威巴好有毅力

分母係24

有無人可以答下我？

了解，謝

98中間中幾多其他？

2只巴里斯，1馬，冇大恩

Reddit lun好多齊腳

冇人揀米蘭，sosad

俾你迫和only

Me 巴黎都有

幾比幾?

佢唔俾我課，唯有打60金幣，

路明尼加MVP

140/150
sell some useless scouts
them u can take it all

大炒

3比3wor

上場大炒

有時vvd 自己走甩

自從出左恩沙基，挪威巴friendly贏過一場未

Againfull team kill u

個箱滿晒

要大炒你了

好似未

唔畀你收？

ar diu, 佢一送送十一個，你講先知。。。。。柒咗

你140/150
個箱滿左
賣d 130/150就可以一次收11隻scout

唔係送11張？
冇位？

我揀左拉素，想砌夠佢正選11人

無事柒咗

初學睇波？
通常一隊11個人踢

多一個係球證

五星米蘭+三星巴西/三星amf竟然係無paqueta

睇錯送一張

恩沙係咪嚇死你啦 我撳唔到個射波制

當然paqueta係金波

基達球遠射係咪嚇親你一開波就bang落去

D
恩沙勁到

Anyone pvp

你仲未用恩沙贏到我

Come on little ben

歐洲明星隊等於full team

-6

唉屌咩，好多機會都唔入

暫時明星隊領先緊

你妹波妹得太勁 俾哂我時間回防

差啲重演迪路菲奧千里走單騎

快啲練番波回歸當年實力

恩沙又大炒勁到

大炒刺客巴你好無意思吹奏

咁大炒你了

伊巴

比你見識下迪路菲奧

廢老

迪路菲奧就想挑戰恩沙基 太天真

Go la

出科蘭

馬體會 F9 科蘭

when?

可能取代fp嗰日出

Any pvp

我又玩過火

場波一日未完都未知勝負

8射8中你都唔洗輸

我送角俾你only

明明俾恩沙領先2球

上半場我禁diu你都要落後

70分鐘後先係真正比賽

反擊搞掂啦

我係個小禁區射中4球都入唔到

Try my迪路菲奧

笑左成個po最廢係我

又屈legends

覆卓

你幫我diu下挪威巴先佢好囂張

尋日教訓完佢嚟

屈legend

放得幾隻

Ok no legend

前中後各一

贏左佢

依家就大炒你

佢係依到嘅高手證明你都係高手

-6 偷佢雞

一唔用Legend就勁多紅箭

屈legend屈得咁爽

輸中堅紅箭

賴

我換4312先

又有咩解釋

有無ziyech教學完全唔識用

Ok last i change 4123 佐真奴派牌

Wait still thinking how to form

Ok finish tell me

Ok liu

屈得太多Legend唔識玩返正常team

太多phone call

依加連隊都唔識砌

今次冇legend盃喎

渣到

你屈fp

你10隻fp 我得8隻

Go?

Van de beek 遠射ko 4312

金球

Kahn明顯失左半步位

諗住守到和你 禁屌

4312 , 4cb 唔岩你的
最緊要有自己風格

315投票8點前截止

Me gopro風

野田重擊

用利打咗幾場match day，再次證明沙拿真係毒瘤

Me用利上咗60分

你覺得我係咪玩大巴好

牛絲最新BUG級陣容

你個陣都盡哂力

就好似跑馬，一檔輕鎊115鎊，贏唔到就贏唔到
個騎司同隻馬唔夾就要換人一樣

即係個陣同你個人風格唔夾，換陣

牛清講得好有道理 輕磅贏唔到就係贏唔到

433哥帥 2amf

全世界都用緊肥4123

what about 啤巴?

手動正評

有無人用3322

有冇352推介

紅鑽果個

阿特蘭大果個
3412

個陣係點架？

conte or inzaghi？
3 cb 3 cmf 2 lmf rmf 2 cf

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~

進攻似錫菲聯 防守似干地

Yes name plz

o. de oliveira

Thank you

利記冠軍無啦

咁沙拿是咪兩邊都唔出得

對下地圖

呢個陣入到下波 試下玩先

認真同你玩

2cb

出街跑步 唔玩住

如果仲有下次攪非洲明星隊囉

慘

非洲個個速99

又撞得

整隊力架隊都好玩

係咪得我課唔到

仲有英撚是咪都唔出得

係

歐國盃冇英撚

要歐國盃隊唔係歐洲國家都得

咁依加係咪無legend玩

無啦u 🇫🇷

歐洲國家就得
唔係攪歐盟隊

邊條友話無英撚

我發現我無legend就唔識玩

歐國盃唔係歐洲國家先參加得

講緊唔入圍嗰啲

俾人fake

Sor9li 囉

牛

你哋課唔課到金

Go未又話琴晚玩

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文

@barry爸 玩唔玩

又出局

Any pvp????

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長

Go now?

3min

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星

Ho

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
馬體會

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
鈴

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
金毛

一次過有3條友報

唔俾我 join

笑死

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛

無漏啦係咪

明星賽係乜

行得

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅

都係16隊抽，分4隊爭入8強

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花

仲有5個位

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花
Ozil

今次慢d都無位

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花
Ozil

證明半full team好玩好多

係咪要揀定歐洲定南美先

12點截，暫時明星賽大比數領先
可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花
Ozil
一生
wai巴子

免可能會報唔切

報唔切係好事定壞事

12點截，暫時明星賽大比數領先 可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花
Ozil
一生
wai巴子
胖著多好

最後一個位了
巴打們快手

轉頭先打 搭緊車冇乜電

我2球單刀

超技術大成功

Legend?

12點截，暫時明星賽大比數領先 可以先報定名，齊16個就開波

Aristo~
牛
斯文
團長
那星
馬體會
鈴
金毛
哥雅
挪威
菊花
Ozil
一生
wai巴子
胖著多好
鳩
deadline fighter

你亂玩

咁撚快就full哂

胖著 你邀我

巴打們梗火
斯文巴抽得

any p?

揾唔到嘅

轉頭先 頭先上巴士又打機好呢Hea
啱打左場matchday俾人紅撚左隻韋拉
夜啲full power diu爆u

唉
想參加都無得玩

下你咩名

今次你有機問鼎冠軍

光復元朗

又唔早啲上水

繼續做吹水佬

16個都有機會
我應該用南美玩下

好難揀

本身我想亞洲明星隊 可惜無位了

下屆請早

我做吹水佬

點定義明星

我讓個位俾你啦，唔想煩砌隊
睇下你隊亞洲行到幾遠

不了 你玩
I am not斯文巴

收皮喇

我而家退賽，仲有一個位

唔俾
我而家抽

能力過90呱

代打盃賽
贏一場 $20
和一場 $10
輸唔收錢

p.s. 會改用你地user name&team name

岩 無體育精神可恥

payme?

屌那星 靚湯對波大撚到

係咪贏一場20，讓個位俾你
u贏一場me20

馬體巴保重身體

即係全歐洲佬？比唔比叻盡？

被屠了勁左咁多嘅

俾就爽

會唔會係你費

法證先鋒IV 6

#842 開始

咁你仲廢你被我大炒

煒哥

次次都和
要認真用恩沙大炒你了

要諗有咩人先麻煩鬼記得每個球員係咩國籍

Again?呢個陣咪幾啱你

要砌咩人先打得？

好go

Anyone 想俾恩沙大炒

南美定歐洲 係抽定自己揀

自己揀

抽先好玩

Bug左

check pm

有錢收我先玩

2日啦 k社

苦主又出現

加油

分咗組之後，每隊抽兩個南美，兩個歐洲

乞人咁乞緊 仲唔回我

唔俾legend

決定玩南美

我都南美 go?

南美=巴亞聯隊

之前我一迫搶你就甩依加唔同哂

有無人go
前面5個巴 後面5個馬

Go 歐洲屌打你

斯文巴上水抽未

整定個地圖比我，我小學未不熱

而家順 唔Lag好似易打啲

我都唔識邊啲屬於南美

同我打都竟然順

唔記得你I’d

南美後防
marcelo sandro godin gimenez militao

我都要

simeone

Ok. Go

No see me

呢隊太勁

Koulibaily ，奧巴美揚係咪南美

賣左山齊士，james

唔係非洲咩

No legend you are nothing

場場都美斯，尼馬，so9

有前冇後啱啱試咗砌

今次南美=msn 強化版

歐洲有冇英國用？

等你

脫咗歐

後防用l martinaze , milto , silva , mourqueno

Me help people play only

高列巴尼非洲架

個陣廢撚到

你睇， 打機都學到地理

南美唯一輸一隻中堅

包皮

皇馬隻金波巴西中堅=me 而家bug 級陣容

你唔係要用古sir咩

目測，南美波應該頂唔到包皮，LKK輪姦

Google歐洲各位地理學家

迪路菲奧

扭雪糕櫃

終於做到

唔入歐盟就唔係歐洲 咁唔入un仲係咪國家

音樂比利

轉一轉陣先

大家可以係倉底拎翻出嚟玩

死撚梗

想報仇

音樂比利都搞掂啦

MSN

西牙，唔係玩南美咩？

咁多巴打上左水抽埋打？

Google plz

Wa diu , 用歐洲你地仲洗踢

大家g5g which county are 歐洲

Not mean play in盃

正評：歐

負皮：南美

5g你google

巴西隊

冇legend

Ok 再執過

抽籤未

Me not工具人

U hai Ben gor

Go5Go

我冇報名我抽

基沙文

有冇發現我次次差唔多時間入波

Hi BOT

1:0戰術

大英帝國

馬體會踢法

有無人打 我用巴西隊

好

Group 1
團長
金毛
Ozil
鈴

Group 2
胖著多好
一生
那星
馬體會

Group 3
哥雅
鳩
Aristo~
牛

Group 4
菊花
挪威
wai巴子
斯文

直接宣布冠軍：名星隊 - aristo

陷害我個組咁勁抽

正式宣布斯文軍官準備出局

好難抽到佢唔出局喎

音樂比利果球
大炒了

玩左3場herrera先知佢墨西哥係北美

南美仲有皇馬件華維迪

any pvp?

咩杯？仲有位？

南美明星隊第一場已經出事

媽我終於贏到牛清了

Isso

唔夠撞

歐洲BBC
南美就MSN

冇了
下次可以試下32人？

對面呆左 2:1 反cup到2:5

無rooney已輸

go?

敢算啦，我都係魚腩，唔夠人參加我可以幫手補

我都冇參加

200抽先1孔心情好撚曳

金毛巴係唔係到

玩耐啲就會慣，無期待無失望

你唔係魚腩

Go one

啤巴既4312 準備幫大家練波

中堅who黎

Gopiig

invited

啤唔報名❓🤔

你係

無位了
普通pvp試下大家既 南美或歐洲隊都幾好

應該比你用日本隊，因為上年美洲國家日本係邀請隊

Jm9
Again?

Ok last

Which

本身正選

U 有無lag

少少 again?

牛佬推薦新世二中堅

屋企人睇緊片遲下先

好 今晚等你

條女咩料

好大粒

做乜讓賽

真係唔知想點 傳停帶射冇一樣正常 中場傳波彈去對面個身上面變單刀 搞笑

Id係咪prof唔知乜

yup

可能你今日無態，係咁彈個波俾我

呢幾日打到好想棄 乜on9波都輸過

太大

吉巴咁灰呀

直接轉左牙朗美斯包皮告老夫做導師

真男人
向你致敬

個個pool都抽垃圾 呢排又打到好冇引 真係傳一腳就斷 膠就後防不停派 以後玩金銀波算

包皮絕殺

我之前有排個龍每場一定派最少一次膠，話無系統黑真係唔信

Pvp anyone

大波到

南野托實都幾勁

半隊紅
Again?

98

即係咩

Pvp

手痕5抽5隻銀波 唔敢再抽了

好似一更新完即刻抽，中嘅機會大啲

Again？
我轉返正常人，紅態好辛苦

好 等等我restart緊機

打完match day 就抽曬
留返coin 等下星期算

go得

下半場有球neymar過半場就射

有無一個433有左右中埸？

Short左

等多我3min

黎多場，我轉個陣

咁你得叫我

K

last了，無電

pvp anyone~

全場pressure

個方向掣會㩒㩒吓消失咗
有兩球禁區傳返出黎

個判定一向都有bug

應該無

again

課到金都係唔中 下星期一出曼聯都唔L課比佢

最愛的是得不到

問題是無愛 純粹想中埋個巴士站里斯，之後就唔洗課

咁先傷心

我又同你一組

Thank you for contacting KONAMI Customer Support.

Regarding your concern, we are sorry to say that we do not reverse conversions made by users.

However, it is possible to reacquire the same player through Agents or Scouts.
Please use the "Lock" option to make sure you do not convert a player by accident.

We hope this helps and that you continue to enjoy PES 2020.
我係咪要扮死狗

last

好撚慘

手下留情

上次last一場比你數

go one？

Go
你開場

邀了

Dear Konami,
My father has been a big AC Milan fan for 20 years and he was tested positive for coronavirus last week. Could you please do me a favour so that he could enjoy pes using his idol during treatment?

呢期要入坑ff

星期5晚個post靜到
gp 2 go？

咩驚

扮強國人打殘體字啦，k社可能怕強國人

波型mama

佢咩杯都話用日本架

出哂去diu女

在家工作

Final fantasy 班底

係時候，養生pes

操你媽 老子以後不課788RMB SBK社

以前nds 隻ff召喚獸幾好玩

有冇gp2

歐洲明星隊why all play 國家隊

Icon in pes2021 will change to gold if not include in 2021 will change to base player

Anyone挑戰me 反擊 連續不敗了

Where you?

唔記得你咩名

Rome

Waste my time

Where are you

邀左你了

Me邀錯

恩沙

好在盃冇得屈legend

有冇人上左ios13.4?
倒水原因：

我暫時好似係呢個

刪左動態效果就冇事了

未刪3% 1分鐘，跌得仲勁過美帝

想用恩沙大炒你了 竟然睇唔起恩沙

部機冇再熱

岩岩先急救緊部i7

我已經完美控制到恩沙了

有啊 thx

叫咗唔好up

你攪掂個倒水同發熱原因未？
我刪左動態效果部機冇發熱

想玩新game 局住更

睇完set咗 依家try緊

個d 咩天氣定位刪左都冇用
個動態效果先係發熱原因

頭先冇差電都仲熱過差緊電
有個background job 有bug
似係動態效果

Me google ios省電setting set咗5-6個

唔得就逐樣試

暫時i7 發熱原因：動態效果

之前有d set開，但更完都唔得
刪左動態效果得左

Me咩都close曬

得左

偏好交疊淡出過場效果有冇open

牙ben有冇source

Youtube

好準架 next week mu fp de gea 拉 馬 麥 般奴 awb

依家即係乜州盃？

歐洲名星vs南美洲名星

有冇報名表呀牛清

太遲了16人full

悶悶地 有冇pvp

尋晚一陣就齊人

下次幫我報得唔得

牛佬咪報左囉

暴風俠會唔會1.7開跑

佢個組死亡之組黎

反而你個組就 wai巴同菊花巴跑出

打幾多round?

預計出線名單 gp3無法預計

Group 1
團長
金毛
Ozil
鈴

Group 2
胖著多好
一生
那星
馬體會

Group 3
哥雅
鳩
Aristo~
牛

Group 4
菊花
挪威
wai巴子
斯文

嘩睇少我

會得罪人
預計出線名單 全部gp無法預計

Group 1
團長
金毛
Ozil
鈴

Group 2
胖著多好
一生
那星
馬體會

Group 3
哥雅
鳩
Aristo~
牛

Group 4
菊花
挪威
wai巴子
斯文

放lunch就9up

星期六唔洗返

笑撚死我每日龜係屋企連星期幾都唔記得咗

不過抽到grp1幾好
起碼好少同佢地Pvp

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(181) 明星隊盃

打完3場又可以度馬

而家i7夠唔夠打pes2020

睇唔起我

今次做16朗

決賽見

歐洲隊go?

官網寫可以繼續用wo

鬼妹唔戴口罩搭巴士 仲除鞋擺對腳上巴士窗台

盃賽應該唔限用幾個國家

再黎？

2021仲係紅色?

we are in死亡group 1

me 6s

me i6
30 fps + low graphic

Same

理論上係 佢就咁寫話iconic moment唔會因version 更新而消失 除非無左版權

執個次名都好

same

另外兩個
一個冠軍一個四強

I7 暫時無乜問題

又比人禁diu

最新個隻都冇問題